美國啟動撤銷中國電信在美營運許可 華為被正式列入威脅國家安全名單

美國聯邦通信委員會(FCC)已啟動撤銷中國電信()在美國營運的許可程序，FCC主席Ajit Pai表示，數個美國政府機構在出於國家安全的考慮下，建議FCC停止中國電信在美國的業務，因擔心中國電信會被迫遵守中國政府包括攔截通訊等要求。

華為係咪可以正式收皮

我以回國為國出力

5G gg

Great

差少少就比佢統治世界
好彩有Trump

港股照升，吹咩

強烈譴責

華為公主晚晚周寄語美帝，請勿免去本公主所有控罪。

謝謝

升得咁核突，唔升好過啦

林鄭:國家安全係頭等大事

因擔心中國電信會被迫遵守中國政府包括攔截通訊等要求。

係自願,唔係被迫

捱多一個月如果拜登上到台就

拜登上台立即取消
歡迎華為

晚晚周：我唔想返支那呀

基本上華為中興喺西方國家個市場都係行衰運
窮撚國最多，尤其非洲兄弟

印度市場係唔係好重要?

人口多，經濟又發展緊
梗係肥豬肉
不過支那得罪左人地，都係冇運行

中國電信根本就係解放軍企業
咩中國移動呀聯通都係